20 歲售貨員被指藏士巴拿螺絲批 警認未睹特別行為 但「佢見到我轉身跑走」

網民前年 11 月 11 日發起「三罷」，20 歲售貨員被指在上水天平山村藏有士巴拿、螺絲批及對講機，承認無牌管有無線電通訊器具罪，否認藏有非法工具，今（5 日）在粉嶺裁判法院受審。警員葉浩偉在盤問下承認，沒有看到被告做特別行為，惟指他逃走，「佢見到我轉身跑走，叫佢唔好走仲走」。辯方指當時葉以便裝當值，被告未必知道其警員身份；葉則指自己與軍裝警員同行。案件押後至 2 月 5 日裁決，被告期間以原有條件保釋。

警僅因被告轉身逃走而覺可疑

葉在盤問下承認，該批穿著深色衣物的人士只是拿著長傘、沒有做實際行為，亦沒有人拿著士巴拿等物品。

隻豬閪想升職

戇鳩散仔

士巴拿都非法工具 咩料

人哋見到你就轉身跑，咁你係應該檢討下自己先囉

見到野狗唔走咬鳩你

蘇文隆判囉

乜都無淨係轉身走都可以鳩告

痴撚線
成條街咁撚多人
無啦啦叫人唔好走
正常人鬼知叫緊邊個咩
咁都可疑

宜家係街果D 狗, 行路個樣串撚到

屌，黑社會劈友夠叫人咪走啦，你唔撚走咩

佢個樣，再行近d睇可能會嘔

見到條友個樣好難唔走

見人跑就追, 真係成隻狗咁

你點知人哋見到你？係咪因為你自己著到成隻龜咁先有呢個自覺？